【呼籲】請前線勇武巴絲自己組織行動小組！

今次運動既核心綱領係「無大台」，所以每次有人想企出黎做領導性既行動都會被反射性地排斥，但正正係由於缺乏指揮統籌，前線勇武先一直被黑警用同一套戰術擊潰，種種混亂情況出現包括後排塞前排、前線缺乏狗隻動向相關情報、「一衝就四散」呢啲場面，不得不承認我哋喺訓練有素、裝備精良既犬兵面前，只係散兵游勇，最重要係佢哋有完整既指揮系統！

不建設大台，又想擁有指揮系統，要達成呢兩個矛盾既條件，我認為唯一解係組成獨立運作既行動小組：

1. 所有行動，統籌，組織架構，人數，都係黑箱信息，外部人員無法得知

2. 唔好透露任何小組既信息比人知，包括你親人及伴侶，千萬別在網上宣傳自己係乜乜屠龍組攞威！爆雷一時爽，全家火葬場！！

3. 初始核心成員單位可由死黨，或你信得過既手足組成

4. 不建議喺任何網上渠道招兵，你可以選擇喺現場前線邀請勇武加入，風險自行承擔，建議有嚴格既內部審查，及一致同意先決定隊員加入；小組人數維持喺4至5人，唔好加太多人，人多就易出問題

5. 請確保組員分工明確，有支援，通訊，後勤，切忌全部人去哂踢前鋒！不必要求全部人有強勁體能，但必須有相同既覺悟，有顧慮者，請佢離開

6. 唔好去干預或打探其他小組，或獨行勇武巴絲既行動；請優先確保自己及組員既撤離，小組以外既人你冇必要去保護佢離開，一切以自己小組既存亡為大

7. 記住小組本身既性質係地下組織，唔好殘留任何組員既個人身份資料喺你部手機入面，我知聽落誇張，但成員及行動細節都應該有代號

8. 如果小組有指揮行動，請跟隨，如果冇都唔好自己腦衝，一條友殺上去

9. 小組行動未必每次都係整路障守陣地戰，可以隨時發動游擊戰，目標可以係燈柱或黑社會舖頭，甚至行動本身係煙幕，故意給予敵人錯誤情報

10. 一旦自己被補，絕不篤灰

運動兩個月了，要汲取既經驗已經夠多，我們不能再接受被黑警重覆用一套戰術打敗，係時候要進化，烏克蘭自由之戰點樣發展到「麻包袋」既階段？冇小組配合既部署做得到嗎？

最後我勸大家唔好哂心機同時間喺捉鬼身上，你如果拉得佢入組就唔好懷疑佢，世上冇百分百防鬼既方法，當年共產黨同國民黨既秘密地下組織都一樣無法絕對防禦比對家滲透

祝各位武運昌隆

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

自推

幫推

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

我哋仲輸緊架，喺你放鬆既時候，對家已經開始大搜捕！求變呀大家

仲有小組組員都應該配備基本裝備，包括最重要既通訊

推！

自建小組

大家唔好心口得個勇字！打仗要食腦架！自建小組

無大台，有小組！

請各位勇武巴絲自建小組！你一個人做到既野好有限！

唔好放鬆！

推

冇大台，有小組！

自己推

有walkie嘅記得開加密返Ctcss/Cdcss，發夢遊走嗰時好易勾到義士台
雖然對家有錢有裝有訓練要勾都係勾到，但加左點都好過裸跑，除非有特殊需求

推唔到

又要推

一定係講緊打機 the division 2

開發新玩法

快閃遊擊真係需要相熟、信得過、有默契嘅小隊去做
即場搵人啲鬼聽到晒就根本成唔到遊擊

btw 小心長線臥底 臥底未必係一次就上水 可能跟一段時間

屠狗？

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

咪撚再打陣地戰

push

贊成呀！要有小組！！

咁多位勇武請汲取教訓，呢啲係血淋淋既教訓，係過往近千個被捕手足用佢哋既血，前途，生命精華換返黎既，唔好再重蹈覆轍，空有戰意而忽略戰術意義，你只係滿足緊自己係勇者

當你組到一支小隊，你會發現可以做好多好多野，而且唔需要等到weekend先上前線廝殺，你支小隊可以喺任何時間任何地點action! 目標可以係狗屋、狗鐵、黑社會！戰術意義層面上，陣地戰根本無得比，完全唔喺同一個維度

一定要有leader

我覺得要有一個超信任既人

有晒勇武名單 身份認證 防鬼

/保釋用

要完全移民既人

你係咪傻，比人挖到呢個有哂名單既人咪一鑊熟？我話係獨立運作既行動小組呀！